{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163036?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 1950하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、入室可能なペンション以外はペットと一緒に利用できず、予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映されると自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ペンションへの入室の際、バーベキューの利用をご希望の場合、追加料金が発生し、一軒家ペンションはIPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、駐車可能などの便益施設を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。追加人数には追加費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "入室可能なペンション以外はペットと一緒に利用できません。ペットの予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は16:00以降で、退室時間は11:00までです。お客様はこれらの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。また、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映されると、予約は自動的にキャンセルされます。その後、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用を希望する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ペンションへの入室の際、バーベキューの利用を希望する場合、追加料金が発生します。一軒家ペンションではIPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、駐車可能などの便益施設を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 640
    }
}